{
    "pk": 1333,
    "lc": "crn",
    "ISO-639-3": "crn",
    "ln": "El Nayar Cora",
    "ang": "Cora, El Nayar",
    "hc": "MX",
    "lr": "Americas",
    "alt": [
        "Cora de El Nayar",
        "Cora corape\u00f1o",
        "Cora de Dolores",
        "Cora de Rosarito",
        "El Nayar",
        "Jes\u00fas Mar\u00eda Cora (Cora de Jes\u00fas Mar\u00eda)",
        "La Mesa del Nayar Cora (Cora mese\u00f1o)",
        "Presidio de los Reyes Cora (Cora preside\u00f1o)",
        "San Francisco Cora (Cora francisque\u00f1o)"
    ],
    "cc": [
        "MX",
        "US"
    ],
    "gw": false,
    "ld": "ltr",
    "gwcode": "es-419"
}