{
    "alt": [
        "Aran\u00e9s",
        "Aran\u00e9s Occit\u00e1n",
        "Aranese",
        "Arnais",
        "Gasc\u00f3n",
        "Occitani",
        "Proven\u00e7al",
        "Provenzale",
        "Auvergnat (Auverne)",
        "Proven\u00e7al (Alpine Proven\u00e7al)",
        "Mistralien",
        "Prouven\u00e7au",
        "Lengadoucian",
        "Languedocien (Langadoc)",
        "Auvernhas",
        "Languedoc",
        "Limousin (Lemosin)",
        "Aranese Occit\u00e1n"
    ],
    "ang": "Occitan",
    "cc": [
        "FR",
        "ES",
        "MC"
    ],
    "hc": "FR",
    "lc": "oc",
    "gw": false,
    "ISO-639-3": "oci",
    "ld": "ltr",
    "gwcode": "fr",
    "pk": 4768,
    "lr": "Europe",
    "ln": "occitan, lenga d'\u00f2c"
}