{
    "alt": [
        "Alemannic",
        "Alemanic",
        "Alemannisch",
        "Schwyzerd\u00fctsch",
        "Alsacien",
        "Elsaessisch",
        "Schwytzertuetsch",
        "Bern (B\u00e4rnd\u00fctsch)",
        "Graubuenden-Grisons (Valserisch)",
        "High Alemannisch (Hochalemannisch)",
        "Appenzell"
    ],
    "ang": "German, Swiss",
    "cc": [
        "AT",
        "FR",
        "DE",
        "GB",
        "SE",
        "CH",
        "US",
        "LI"
    ],
    "hc": "CH",
    "lc": "gsw",
    "gw": false,
    "ISO-639-3": "gsw",
    "ld": "ltr",
    "gwcode": "en",
    "pk": 2149,
    "lr": "Europe",
    "ln": "Swiss German"
}