{
    "gw": false,
    "ISO-639-3": "fax",
    "hc": "ES",
    "ld": "ltr",
    "pk": 1828,
    "lr": "Europe",
    "lc": "fax",
    "cc": [
        "ES"
    ],
    "alt": [
        "A Fala de X\u00e1lima",
        "A Fala do X\u00e3lima",
        "Galaico-Extremaduran",
        "Chapurre\u00e1u"
    ],
    "ang": "Fala",
    "gwcode": "es",
    "ln": "Fala"
}