{
    "pk": 1109,
    "lc": "ca",
    "ISO-639-3": "cat",
    "ln": "catal\u00e0",
    "ang": "Catalan",
    "hc": "ES",
    "lr": "Europe",
    "alt": [
        "Catal\u00e0",
        "Catalan-Valencian-Balear",
        "Catalonian",
        "Algherese Catalan",
        "Menorquin",
        "Insular Catalan",
        "Valenciano",
        "Valencian (Valenci\u00e0)",
        "Ribagor\u00e7an",
        "Pallarese",
        "Northwestern Catalan (Aiguavivan)",
        "Menorqui",
        "Lleidat\u00e0",
        "Eivissenc",
        "Central Catalan",
        "Catalan-Rousillonese (Northern Catal\u00e1n)",
        "Balearic (Balear)",
        "Mallorqui"
    ],
    "cc": [
        "AR",
        "FR",
        "VE",
        "ES",
        "AD",
        "US",
        "IT"
    ],
    "gw": false,
    "ld": "ltr",
    "gwcode": "es"
}